"Je lieve oude Jim, je praat alsof je honderd.
Op een dag wordt u in de liefde zelf.
Dan zul je weten wat het is.
Niet kijken dus sulky.
Toch moet je blij zijn om te denken dat, hoewel u gaat rijden, laat je mij gelukkiger dan ik ooit geweest.
